【突發】解放軍出動清理磚頭

浸大與軍營相接的道路，大約30士兵，短衫短褲，沒有裝備，部隊編號是“特戰八連”。

特首是否有向中央要求解放軍協助？如果冇，就是自行出動，違反《基本法》及《駐軍法》。
我知，特首一定解釋話係士兵“自發”清理，屬於義工、公益性質，不是軍事行動，所以OK。
但今日清磚頭，明日可能就是清理示威者了。

屌

美軍 this way

推 1/10

推 2/10

痴撚線

解放軍已出，推

解放軍干擾香港事務

咁呢個時候獅鳥佢地會點？

真出解放軍

推 3/10

原來可以自發行動

同美國講啦

如果佢圩中左火魔會點

中署未？

wtf

Push

垃圾執垃圾，好環保

中暑

宣布一國兩制已司，解放軍可以突然出動。
下次士兵可否參與撐警示威？

真係聽才子講

中國人民志願軍

速龍仲大隻過佢地

唔撚驚

陶傑又贏

聽陶傑講？

好多人

解放軍介入，一國兩制玩完👹

轉打法啦，全隧免費開通。

途人應該鼓掌，分化佢地

到時林鄭就話係按基本法14條提呈中央要求解放軍幫手架啦

平時摺下被就一日，依家要執磚，會唔會頂唔順嫁

死撚得

佢一出老解清示威者就等國際制裁啦

我諗佢地就係想咁 有籍口殺死你

《駐軍法》第九條

香港駐軍不干預香港特別行政區的地方事務。

聽左陶傑講

有冇plan ga....
唔叫車黎清條毛咩😅

「中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。 」

而《駐軍法》第三章第14條規定，「香港特別行政區在必要時，可以向中央人民政府請求香港駐軍協助維持社會治安和救助災害。香港特別行政區政府的請求經中央人民政府批准後，香港駐軍根據中央軍事委員會的命令派出部隊執行協助維持社會治安和救助災害的任務，任務完成後即返回駐地」。

Source:

出解放軍，解散警隊

唔係乜撚都用自發就可以過到關

《駐軍法》

第十四條 香港特別行政區政府根據香港特別行政區基本法的規定，在必要時可以向中央人民政府請求香港駐軍協助維持社會治安和救助災害。

即係林鄭已經向中央要求出動解放軍，否則本次清理磚頭的行動是違法的。

推啊屌

執走埋d黑警我就讚佢地叻啦~

當初出水炮車都係俾人笑無威力
呢家解放軍出黎清理路面你地笑人？

推

接被之外
第2技能就係執垃圾
軍隊

解放軍離開軍營範圍但係附近其實有冇問題
之前係石崗軍營見到啲老解係附近走晒出嚟

求求人民解放軍解救水深火熱人民 武裝鎮壓3萬狗賊

驚西

班人話自願出 唔駛fc 個”長官”apple live講

解放軍又唔會蒙面，又唔會罵市民，又唔會講粗口
係正義之師

基本上就係佢地目的

運動係咪完咗？老解全面進城？再搞落去係咪老解會打人？係咪64會再來？

出黎做show
想營造溫和親善形象
之後再出兵都唔會有違和感
如果手足出黎獅鳥就中計

求下佢地救港人

黑衫呢個時候加入
會搶晒FO

淪落到到執垃圾

根本一早著防暴裝出左來
狠打香港學生後生仔既
8，9成支那軍佬先做得出

解放軍

d黑警為咗ot錢搞亂香港

屌 佢之後鎮壓埋香港市民呀

澳門一早行左先例

黑衫加入幫手執
睇下佢地點

核彈黎 要煲大上國際

我不要自由了 快出坦克車鎮壓黑警

通知美國

引虎驅狼

咁下次有另一啲行動用“自發”開頭咪咩都啱曬咁嘅款

但佢地肯定唔會認係執行緊職務架喎

依家解放軍竟然出咗嚟執垃圾

會唔會係其實搵藉口，等啲 卧底 扮攻擊

然後話香港人攻擊解放軍在先 !?

This is CIA. Photo please. I will send it to President Trump.

干預香港內政！

小心無氣
一陣要香港人救番你

推，依個時候唔係應該笑鳩佢，係真係好大件事，理得你係攞住槍，邊有可能比你咁樣喺香港周圍走。

唔好當笑話咁笑，真係好嚴重

依到香港呀

香港嘅野關佢地撚事咩, 個班友好食懶飛, 仗都唔閪識打

第十四條
中央人民政府負責管理香港特別行政區的防務。
香港特別行政區政府負責維持香港特別行政區的社會治安。
中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。
駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。
駐軍費用由中央人民政府負擔。

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

中共手段 將港澳睇齊

贏了掌聲

唔好同佢地衝突呀，一動武就攬炒

我就咁睇既，第一件事係問政府佢地出黎係自發定係政府要求，如果係自發既話，打撚死左中共都無權出兵
如果係政府要求既就，美軍 this way

快，文宣，標語

Hong Kong autonomy rip

【Now新聞台】美國國會一個委員會發表報告，指若中方出動解放軍軍事介入香港局勢，就應該中止香港特殊地位。

這份年度報告由美中經濟及安全檢討委員會發表，指北京正尋求建立世界級軍隊，亦意圖以軍事行動捍衛利益，華府嘗試爭取最好狀況的同時亦必須為最壞情況做打算。

一旦解放軍強行軍事介入香港，美方應立法中止本港特殊關稅地位，國會亦指示國務院設立指標評估香港「高度自治」情況。

推
大家唔好笑

係咪要返屋企訓覺

如果佢話當普通市民得唔得？
利申唔熟例

各位手足小心：中共最新武器

唔好意思，借地方用一用。不論是否真相，都不可掉以輕心：

1. 曝光彈5,000枚已經運抵香港，發射後會產生極強光線及200分貝聲浪，令人短暫失明和失聰，基本上失去活動能力，只能等待拘捕。
2. 高精度狙擊槍30支，亦已抵達香港，最適合用於反制高點用途，利用狙擊手擊倒高處的抗爭者，下面的軍警便可長驅直進。通常這類槍，一個大城市只需一兩支， 今次出動30支，可想而知，中共樂藥多重。

幾時先有美軍自發清理曱甴呀

一定要發大搞

出老解大家係時候做野

- 分享自 LIHKG 討論區。

Sec pompeo

TWITTER做野

有咁可能

試水溫 俾警告
Sir this way!!!!!

解放軍仲cheap過班狗要出黎執垃圾

屌唔係自發就可以比佢出嚟架喎

收皮啦3毛

不能習慣！要DKLM

應該去拍手，收羞佢地

訓覺

雖然淨係出老解黎執石仔，唔好以為事細
一黎出得一次就有第二次
二黎出黎清路，好似之前澳門打風後出黎執垃圾咁，係有人會落搭會讚架
港共開始識玩，出老解仲可以佔道德高地

Sir this way

其實好嚴重嘅事
明顯試水溫 你話出就出？
大家俾啲危機意識
今日執石仔 聽日攞命仔
香港人依家唔出聲 聽日拎埋槍出街

趁住佢出老解 即刻文宣輸出革命啦

下一步已經部署好：
1、示威者不滿解放軍清理路障
2、雙方發生衝突
3、解放軍聲稱為了自衛，制服示威者交給警方
4、解放軍與警察聯手清算示威者

依招好撚醒
但一眾連登仔仲笑鳩緊人摺被

你幫邊個架

扮拎民心

成班垃圾軍做 show

聽哂尋晚光明頂陶公子教

上次打風清冧樹都係用義工性質

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

解放軍已出
英美軍該來

之後就係解放軍零裝一齊參加毅進盃
再之後就解放軍便衣

推，件事一啲都唔好笑，需要嚴肅對待

搵人快啲煲大呢件事佢 唔好比中共拎光環

點當 佢哋係從軍營出嚟 用老解身份

要林病請嫁 頭先有記者問係咪自發 話左唔係

趁住佢出老解 即刻文宣輸出革命啦

支持平反六四
拒絕鎮壓學生
保障退休軍人
不讓政府欺壓

快啲攞個大聲公出嚟播啦

學毛澤東拉一派打一派 拉撐老解紅絲撐老解取替警犬

追究屠城責任

第一 違反基本法
第二 國際其實知你等同出解放軍
所以唔洗諗

推上國際 解放軍冇權自發係軍營外做任何事

對家文宣實咁講 諗下點駁

傻啦
要解決香港人根本唔洗出老解
直接用港警就得

第十四條
中央人民政府負責管理香港特別行政區的防務。
香港特別行政區政府負責維持香港特別行政區的社會治安。
中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。
駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。

你以為我哋係澳門呀？ 我地係香港人！我哋唔受呢套！

TWITTER已經有媒體報 麻煩大家推既時候盡量搵原PO RETWEET

加COMMEND係會當新TWEET 唔計數架!!

拎埋大大部相機出黎影
用意係點大家都好清楚

尋晚19係電台節目話有條好橋 屌你真係偷橋

呢班垃圾軍隊，美軍打到黎肯定即刻坐鳩鐵走先

出緊坦克
：嗱 我喺義務性質咋

cls

原來軍方既行動可以自發

溫水煮港豬，啲人仲喺到慶祝，話取代黑警，戇鳩鳩。

放上Twitter

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

sir this way

解放軍唔係唔會攞市民嘅一磚一瓦架咩，我明明見佢地攞起左舊磚

係幾高招

一國兩際完 call美軍支援

人地清路障無裝 你就走去獅鳥人
最後如果真係俾人打死左 唔會有人理你

叫政府同美國解釋啦

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

大家咪再玩膠講摺被，今日可以出營執磚，聽日可以巡邏，後日可以殺人，出左解放軍就係出左，一定要煲爆呢粒核彈級國際文宣

今日執石仔 聽日執屍體

美國佬 come on

予以強烈譴責

駐軍法
第三章 香港駐軍與香港特別行政區政府的關系
第九條 香港駐軍不干預香港特別行政區的地方事務。

基本法 第十四條
中央人民政府負責管理香港特別行政區的防務。
香港特別行政區政府負責維持香港特別行政區的社會治安。
中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。
駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。
駐軍費用由中央人民政府負擔。

沒有自發，只有違法
不要習慣解放軍，不要溫水煮青蛙
解放軍違反駐軍法及基本法

兩件事
1)出老解，唔該返屋企訓覺，唔好同佢打
2) social media,等全球都知

話請法治撚出㴝講幾句

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行